又黎搶廁紙潮？

頭先去百佳又一堆人買勁多廁紙同米

佢地之前個堆用晒同食晒未

就係留得多屋企， 之前嗰d用晒咪補補貨囉

save hk 有咩 fake news ?